有冇港島區salon推介？

我已經好耐冇剪過頭髮 跪求介紹

其實我唔鍾意同髮型師吹水
最好唔好講野
所以好少重複幫襯同一間salon超過3次
怕佢地以為熟左係咁撩我講野

對上剪個間
環境幾好 有餅乾食有咖啡飲
本身都諗住可以幫襯第二次

點知洗頭條女又撩我吹水 想訓下都唔得
剪頭髮條友撩我講政治
一開波講就話香港搞成咁好慘
我冇咩答佢 佢仲自己係度鳩嗡
講講下原來條友藍既

是但啦去速剪差唔多

男
速剪應該剷草咁剪 我唔岩

彌賽亞髮廊
灣仔駱克道357號
2891 7569

我都想搵間靜少少同埋搵個女性幫我剪

純粹聽人講異性幫你剪，剪出黎會好睇啲

Budget?